開路做乜鳩？搵人阻止佢地呀屌

完全唔明白主張放橋嘅中大手足諗緊乜，有冇人可以解解我聽

首先，要林鄭承諾保區選嚟做乜？

第一選舉制度對改變大局本身已經冇撚意義。
第二你以為區選真係贏硬？如果係嘅話你對區選真係過分樂觀，我嗰區都素人撞民主黨，隨時保皇黨攞得多過之前。
第三林鄭自己都未必想取消區選，再令社會亂落去。
第四你到今時今日都仲覺得可以同佢談判？就算要嘅都唔需要放行車線，你叫佢承諾完你再放都得姐下嘛？對殺人政權仲要話「釋出善意」？

仲有，你係咪肯定24小時之後你就一定封得翻條行車線，而唔洗好似二橋之役嗰日咁慘烈？而家狗隊聽到你放兩條線，佢地肯撚定會有部署，辛辛苦苦打翻嚟，星期六又要重奪時係咪真係得你又有冇諗？

更重要嘅係，二橋嘅戰略意義就係要做三罷，癱瘓交通令人翻唔到工。你要做示範okay呀，但點解你要揀一個weekday放？個行動遲一日都唔得？我屌你啦

中大二橋，心水清嘅都知係全香港人一齊打翻嚟，尤其好多勇武手足嗰晚前赴後繼衝入去。唔計呢五個月所有死傷拘捕，淨係條二橋，港共已經欠我地一筆「血債」，而家竟然放條行車線出嚟，想求人保區選比我地「票償」，痴撚線。

我真係完全諗唔明點解要咁做，呢刻嬲撚到瞓唔着//

就算係要政府答應訴求都係五大訴求啦
無啦啦整個區選做乜鳩啊

痴撚左線?
不割 但個邏輯完全錯哂

同感

推，少年太天真

前線決定 講完 條橋又唔係我地打返嚟

係唔係都成疑，大把中大手足都唔知
點會同佢地講道理?點解同政府deal? 校長出去都比狗打啦

封條公路就可以有五大訴求會唔會天真左D?

支持唔開路
覺得中大好似有啲秩序問題

借位貼

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

你點肯定呢次代表既係所有前線既共識？
搞到隨時死原來只係要個港共控制既區選

邏輯都錯主次
太遲 路而開緊 希望中大手足執生

24小時後毅進仔都知你會番去，實企晒係度等啦

邏輯主次都錯

起完你底 原來係屌勇武冇撚用既和理非P牌風向狗

喂屌 痴撚線個體制系統本來就已經有問題嘅點解依家要入返去

希望唔係太攰無人參與決定之下小數人既決定、希望唔係有鬼扮代表既決定、希望決定係可以救到人為先、希望...............

有好多人果晚有份入去幫手
你又知有份嬲既人無份?

唔係話想喧賓奪主 但條橋贏返黎唔止中大人 仲有香港人

個陣蘋果話血債票償仲俾人屌

五大訴求變左區選
唔知講乜好

你個思考方向完全錯哂

喂屌你老母 點講都唔通喎

開兩條線24個鐘又唔等於放棄守二橋嘅又
利申唔認同個決定
但係都已經講咗
damage control重要啲

開一條仆街好多
U turn都做唔到
塞到班友瀨屎
諗到呢啲心理形路障既人 平日一定好鳩屎

其實區選真係冇乜野值得堅持好搞
明白要用一件小事黎deal, 但我寧願用黎追究其中一單警暴仲好

塞路本身已經壓力好大
你仲開多條出黎
WTF

因為你地唔明背後個意義
簡單 唔熟政治
所有政治野講緊主導權個問題
第一 宜家我比個和平plan你 假設你唔想和平就你問題 你唔想和平咁唔好怪我地用武力
第二 狗同暴大手足唔係解決問題既人 射翻個波比政府
第三 同班藍絲狗講 我無要求區選必勝呀 我比個plan你 比個區選你 假設政府唔肯deal 唔關我事
你要make應該perfect deal 最緊要其實partly deal
假設你一開始就比人覺得你deal都無得deal 兩邊打到死算啦

中共從來都係分化同滲透方面既專家
返工日3點幾，正常人都訓晒
時間真係揀得靚

佢哋都傻嘅 佢哋唔取消區議會有咩用 就算畀 你選曬啲民主派入去又會爭取到五大訴求咩 雖然唔會割但係呢個一定唔係一個聰明嘅 行動

飯民做野？

點解大家睇到24小時後，你聽日話放，班狗已經可以大屠殺。

開番條路，但聽朝照玩晨曦行動。

開一條線
d車入返哂去死路
一封返起上黎條車龍何其壯觀

Push

完全同意 支持手足任何決定 依次踏出好大一步 有公路做籌碼談判 先由最易應承嘅落手 有效嘅就慢慢玩 冇用就塞返 點都唔會錯 勿分化

唔熟政治咪會信你 走去血債票債囉 仆街

勁失望！！！！

所有分化po一律不推文

但係記者問佢地想deal乜野翻黎 好似呆咗幾先識答 好似個demand唔係開路既目的咁

佢打大篇嘢，都係想講自己唔要真革命，想維持現狀咋嘛！

推 話開路都好鬼 實際作用唔大 風險更大

唔好係度自己ff啦
實際效果就係一條路無左 然後有好多自己手足黑人問號
你

宜家中大人已經冇係中大嘅主導權
條橋要開唔係我地決定
Su亦都畀人恐嚇完

又話五大訴求 缺一不可
依加五個都冇撚曬

前線決定 實打得返返黎

我而家連塞鐵都無心情
我塞鐵，你開路，想點呀

收啦

不割

錯左 就從中學習

你點知呢個係前線決定？

拉

你問下班左膠啦

sor 只想講E個係一橋、二橋、cc門、四條柱手足一致嘅決定，事前搞手走曬四個前線問曬意見，都一致讚成咁做

再講，二橋下面就係公路，要重奪根本冇難度

暴大手足絕對經過深思熟慮

講多啲
我今晚唔係道，到底發生咩事？等我啲中女校友入去屌佢老味臭閪

開一條路仲好過全封
之前已經有post研究過啦

開一條嘅話所有車就會乖乖地過，唔會有人落車清rb
仲塞呀話你知

呢個決定唔似學生度 一定有高人指點

講左好多次 林鄭自己都未取消區選

所以手足聽朝識做

襄王，我好失望呀！！！！！

你點知唔係？

係 早兩日連登仔講
高唔高人就睇你點睇

如果中大同學仔真係俾啲唔知咩人仕恰
建議帶埋學生證叫埋記者去同嗰啲人溝通下

血債票償

主動掟個波俾政府 叻
我贊成開路

支持前線手足決定呀

呢到似乎好多人唔明點玩隻game
唔係想怪大家 但中大呢個玩法先真係出緊招迫政府

推
保區選真心on9

勿分化
班人唔記得左玩殘個acc圍QE
都要比藉口佢地升級

屌你老母你同我講降級

係換都唔係換區議會選舉順利舉行
不過講左就算啦

要屌嘅自己入暴大屌

所以先勸大家上少啲連登，特別係依啲時間
Fb全部讚，支持手足
係得依度屌

成個運動真係第一次降級

你都黐孖筋，如果冇民意支持，邊撚度有車入去幫佢哋和你塞呀！

冇民意的話，班狗開真槍都大把人開香檳 ！

你開一條路 我支持 區選你是咪傻撚左啊！

又民意

真心唔明 不過屌完就算 下次要識玩 而家請雙方停止互屌 一齊諗下點拆局

幾時變咗，佢哋有講過放棄五大訴求咩，咪撚戇鳩啦

洗撚高人咩 前幾日先連登講完唔好膠啦

其實去到呢一刻 區選又好 立法會選舉都好 根本就係廢 你唔推翻呢個極權政府 你選邊個都係無用 點解仲要開路去換 anyway 點都好 支持同相信前線手足 核爆都唔撚割

問題是點解要保區選啊 大佬
我想喊啊 啊哥

大家都要明白唔好長期用中大既名義塞路 因為琴日朝早本身su都1516塞唔塞好

政府驚輸驚到仆街，你都覺得唔大鑊？？

有得拆咩？
你一開咗一條，遲下再封返，啲人只會屌得你更甘
因爲你玩嘢！

你落去講丫嘛.
開一條線每日十萬流量你知唔知要過幾耐? 你估佢地真係CARE區選咩?
知佢會反轉豬肚就係屎. 24小時後,對面冇一個好既回應.你行動升級又得,搶番條橋都得.

心水清都知人地完全未走過. 你講得搵人阻止佢地.好明顯你走左啦.
唔鐘意你就落去講.

宜家就係唔信個建制先行出嚟
但係同我講要保證現行建制可以繼續運行

因為政府應承保區選係妥協 咁班藍絲就會唔like

出面已經試過封淨一條線，一樣塞死仲冇人會落車清路障，仲要拋返個波比政府。咁都唔滿意

直頭有想跳樓嘅想法，唔係講笑

有消息話唔係中大人嘅決定嚟

agger 明明個個讚拎返主導權 依度又放負
大家記得不推文

警暴就一定追唔到
一撚定又係官腔耍鳩你

你知唔知如果區議會攞到過半數有啲咩直接影響？

真身上fb會係前線？fb班傻鳩到今日仲捉鬼呀

我自己都是細佬
但是佢地中大
人傑地靈
天生過人
區選唔是訴求啊
比你有區選=/=有普選

林鄭本身都唔想取消
佢賣個順水人情有幾難

明明一直都係泛民泛粉最緊張個選舉, 驚死無得選咋嘛

決定就落咗喇 屌黎冇意思 睇下聽日咩環境再講

咁唔開條路
黑警一路都唔清
然後民怨開始起，話黑警點解唔清路
黑警又賴話清嘅學生阻止就要武力清場

而且長期係果度落去，大家都想返屋企或者因為無杖打開始變嘉年華

谷鬼氣 呢家acc半廢 淨低班正常人冇block我 佢地開唔開路再講 區選真是..............幾時變左訴求.............

宣布香港係和平民主社會 示威者係暴徒 爭取民主既訴求係子虛烏有

不如停三罷一日支持區選la 大家都攰

區選又唔係包贏

唔會有半數啦啊哥
柒婆前日都唔取消就知留佢有意義啦

屌你老母做乜撚呀
仲掛住區選

你食屎啦 屌都唔撚得 唔屌個聲明就一定會成真

唔通同政府Deal 五大訴求
彩你都傻啦
試下水運先
又可以爛係知錯唔想影響到人
話比人知呢班人係會為人著想 唔係一味塞鐵封路

不如話我聽有咩升級既Deal係應該做？而非區選？

其實攞番主導權係要
班狗一路得閒就係大學側邊行過show off但又唔打入黎
大家琴日已經開始諗會唔會死守變佔中2.0 主動權比左政府
宜家將個波拋番比政府 拎番條公路甚至成個大學攻防戰既主動權
個deal未必係最好 但手足咁短時間內come up到已經好叻
記住破窗效應 政府跪一次兩次就好易有第三次 不論對政府自己定市民觀感

區議會選舉如果攞到過半議席，等於特首選舉攞到1XX票！

689 - 1xx = 中共唔能夠完全100%控制特首選舉！

想跳樓呀！！救命！

5年喇！我從一條垃圾中大生到打工仔，從佔中，搞政黨，結果個政黨DQ咗，到呢刻！

你話要重回選舉，我暈了，好灰。當時份工無咗，政黨又完結咗，抗爭完結咗。

唔識講，我嘅失敗exp夠唔夠你反思？

好灰

血債票償屌你老味冚家鏟
唔好同我講前線決定
明顯飯民騎劫
一個公眾都唔可以查冊嘅區選
屌你老母有咩作用有咩意義呀

要求佢處分開鎗警都好呀...
deal 個我都唔想要既區選

當日有二百萬人行出嚟，建制派都話冇可能

要重奪冇難度？有人被捕告暴動 有人食子彈 對你黎講緊係冇難度 出去個個又唔係你 你係度鳩up完又冇後果 實易嫁

你唔想要 好撚多和理非想要

Diu

嗯 咁唔撚洗要雙普選啦
五大訴求 全缺都可？

你係暴大人？真心想知係咪有內訌？

冷氣軍司咪撚吠啦 你要講去中大講呀ma

你話換返啲判案手足我都可以接受
Risking so much, asking for nth

我都係咁覺得...
我地其實應該等埋法例通過先好做任何決定...
依家比機會政府有其他西唸法
不過尊重你地決定啦

可唔可以share個post比我
唔該

咁你咪浪費左呢個優勢囉
明眼人都知 狗係仆街 狗係最需要死
但你開完路後政府真係會處分開槍警？
咁咪即係警方自打咀巴？ 呢個係零可能性既講法

處分得第一次，就會有第2處，狗警就會大爆發
所以唔會有第一次既發生

我覺得可能有人提示過佢哋特別係區選嗰part

1. 因為依家民建聯冇信心到覺得掌心雷都輸
就成日屈我哋運動危害選舉公平 要取消區選
依家表明立場冇得賴

2. 警甴入中大除咗清橋更加要拉人同滅你八大士氣
依家你保得住士氣重有主動權就應該提出停戰要求
因為對面冇野輸而我哋有 重有我哋係有目的使用暴力 哩點要向外界澄清返

3. 成個中大毒氣長守無益（我相信為咗大家健康冇必要係戰場以外嘅地方長期吸毒氣）

長期佔吐露會變雨傘2.0,咁不如放一條路做籌碼,同政府deal仲好,拋個波比政府

抗爭數月 勿忘初心 - 民間記者會聲明

得罪論句 d狗睇到笑撚死
唔打你 唔黎 自己可以亂到咁樣
認認真真 傾好先 再選代的出黎講
零晨三點講 又講到咁 講完又咁多問題

區選取消=逆民意
區選繼續=政府跪低/被跪低

區選跟本唔係籌碼, 只係撚狗
開一日咪開一日囉, 唔好比香港人習慣

搵人阻止佢地?
想阻止你咪自己組隊去囉
之後兩邊互片
爽呀

佢哋有講過放棄咩，ON L 9

因為你有條吐露港，中共聽日即刻應承你雙普選好唔好

得吐露港得天下

警甴一野炸9左成條橋都仲得呀

支持返前線點諗
唔係當場前線冇資格反對佢地

你得一條我用一個鐘就可以攻淋嘅橋，要求換返被捕嘅手足，會唔會太天真

Pushhhhhhhhh

其實區選點都唔樂觀

場運動之前 定依一刻 都唔樂觀

因為保皇黨有一大堆招數

同埋港豬藍屍的確人數多

其實我覺得呢個deal唔係俾我地睇..
係俾d濕鳩唔知頭唔知路既市民/藍絲睇
你話咩處分警 換判案手足呢d明眼人一睇就知係五大訴求 政府唔會讓步
0可能性既野
區選呢d細deal反而有可能性 或者對示威者黎講根本唔係重點
但咁小既野佢唔讓步=個波拋番俾佢
佢讓步=你知支共平時係寸步不讓=佢一讓我地就有可能有更多
所以我真係覺得呢個deal根本唔係俾我地睇
個deal只係聽落正正經經 好好睇睇ja ma
區選? wfc

不分化
宜加一定係求左安全先
尊重佢地決定

依家個政府已經唔放基本法係眼內 你當選左佢一樣無理DQ你 有邊次係比到你過半數

你去中大阻囉 五毛狗

所以更加要大力支持囉，如果得票率少過50%

班死黑警可以更加瘋癲咁大叫，無人支持你班仆街呀！

保皇黨累積緊民怨

想去用港豬藍屍去贏場選舉

佢地唔止要贏 仲要大勝

咁先證明民意歸佢地

如果係前線手足決定 就算質疑也好 點都不割

依加變數就係班港豬 中立 偽中立 淺黃

尊重中大決定
不同意的 可以自己組隊去封路

所以政府咪咁驚囉，傘運之前不嬲都係六四黃金比率！

區議會唔同立法會，冇功能組別左撚住曬

咩都好
唔好分化
槍口對外

Ching心水清

大佬呀，談判都睇下自己牌面幾多先得㗎

大佬區選要搞係佢憲政義務嚟架冚家剷
根本唔係訴求 連乞求都稱唔上

唔會一條路就換到五大訴求啦
政府呢刻都一直唔敢確定搞到區選 如果迫到佢commit 建制會內訌得更勁
如果佢唔commit 我地咪再封番

Ps 我覺得區選除左關之後選特首事，仲係幫我地呢邊拎resources (即係錢）壯大自己勢力，畢竟我覺得好多中立/淺藍嘅，其實都係西瓜靠大邊

學埋政府玩無懶
屌你老母，無眼睇

曾玉成都開埋口
話弱智先會取消
屌那星，真係on99

因為你遊行，中共聽日即刻應承你雙普選好唔好
因為你爆鋪，中共聽日即刻應承你雙普選好唔好
因為你屌狗，中共聽日即刻應承你雙普選好唔好
因為你玩火，中共聽日即刻應承你雙普選好唔好
因為你私了，中共聽日即刻應承你雙普選好唔好
因為你罷買，中共聽日即刻應承你雙普選好唔好
因為你告黑警，中共聽日即刻應承你雙普選好唔好

全部唔好做好冇？

1

係時候要測試大家係核爆都唔割定光速割

呢個决定非常有問題、會令到成場運動散晒、因為會有好多手足感覺被出賣！

係割呀，吹呀
你割呢三個，save幾多人?

唉

咪撚亂用核彈都唔割呢個詞 有人出黎話唔要雙普選我地係咪因為核彈都唔割而接受呀？

佔橋原來係為咗區選 完

手足唔好咁激動住

大家都知中大呢場戰役爭取唔易，就算我哋任何一個人都唔會諗到用開路換區選，因為冇意思，甚至乎冇區選我哋可以繼續行動升級

要將區選換開路拎到在場大部份民意，係咪背後又有另一種博弈

我選擇相信中大在場手足
我覺得24個鐘會封路again

都係果句，大家齊上齊落，唔割
而加未係割嘅時候

大家都要認清一點 區選一定唔會做到全換血 換到1/5都偷笑 班狗仆街d 我地落去投 佢照投 兩張票一齊撞 就對消 等於我地無投過 其實區選一定唔係我地要既野 開24吐露港益撚曬 依家霸得好地地你開乜撚路

我係到留係想大家睇到 唔係支持用吐露港換五大訴求 換到既話唔洗玩香城online五個月

[Forwarded from 中大學生會消息發佈]
【就11/15凌晨二橋示威者記招澄清】

由於收到大量傳媒查詢，本會在此就二橋示威者記者會作一併回應。在是日凌晨三時的中大示威者記招中，三名二橋示威者宣佈於吐露港公路各開一條南北行車線，為期24小時，以向市民釋出善意，並希望政府承諾不取消或延遲區議會選舉。

本會現作出幾點澄清：

一）本會澄清並無學生會成員參與是次記招。

二）本會知悉該三名示威者有關開放行車線等行動計劃（非訴求），過程中有提出相關質疑，惟本會謹遵「無大台」之行動原則，尊重前線決定，但並無出席記者會及發表共同聲明。

三）本會從未知悉及同意有關區議會選舉等相關行動訴求。

四）本會幹事曾於昨日（11/15）晚上召開緊急大會與校內外人士商討去留，惟未得到任何結論。二橋示威者代表首次接觸本會代表時，其表示已與其他各中大防線之手足達成共識，亦已經聯絡了傳媒代表，本會代表約半小時前被知會相關共識。

本會再次呼籲各位中大人勿忘初衷，時刻謹記創校先賢錢穆、牟宗三之風骨及教誨，共同肩負起守護山城之重責。

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

#不割席

屌 呢個真心重點 24小時後 好難霸返條路返黎

屌你好撚尋呀又講on9

不分化 不割席 勿忘初衷 be water.

佢地開一條行車線呀有無睇嫁

警狗唔黎打 大家都係消耗時間

勇武想打 中大生唔肯攻 勇武寧願轉場去poly

中大生一定出立即釋放被捕學生呢個0%可能性既deal

而家勇武提出個deal 對八方都有利

只係等林鄭妥協

一條好兩條好 車照塞 狗入夜照放彈 唉 唔想手足再rb果陣比狗咬 你明唔明 因為狗方一定話唔會同暴徒有協議 24後一落地仲唔咬？